（秒回+聖誕快樂）同大家傾下計

聖誕快樂